希望而家仲鬧緊交 係分手邊緣既情侶 可以同另一半和好 一齊過聖誕 (2)

11月又係一個多人鬧交，分手既月份。
希望大家有咩事都好 可以慢慢溝通
大事化小 小事化無。
一齊返好快就會sweet返 開開心心咁過聖誕節。

嬲緊人既一方
唔好嬲咁耐啦 如果對方都知錯
唔好玩冷戰啦 好好溝通啦
唔好用好忙 唔得閒 呢啲借口拖對方啦
幾忙都會有時間覆到WhatsApp
幾忙都會有幾日係得閒出街既
快啲原諒對方 和好如初啦

被人嬲既一方
你要努力氹返對方 努力表達自己知錯 會改
要努力記住而家比人嬲左呢種感覺 係幾辛苦
咁你下次先唔會再犯
你要做主動搵對方 氹佢
佢幾冷淡你都唔好灰心 好快會過去

希望大家都可以和好如初 開開心心咁過聖誕

希望仲未分手嘅快啲分手！開開心心過個聖誕節，慶祝耶和降生，而唔係要討好班仆街港女！

港女收皮之日，正是香港復興之時

*蘇

留名

上個post完左啦

感建分

條友懶係感性咁，就收皮啦！成日扮正能量！唔柒岩就分手架啦，仲拍條撚！扮晒好人係到呃啲仔

你仲有冇msg搵佢

突然咁激動

比人發洩下都好既 無所謂

睇唔過眼啲港女係到扮柒晒好人

冇話過自己好人
咁想就黎分手既人 諗清楚 傾清楚先
咁有咩問題呢

冇啦 上次冇覆之後已經冇再搵

點解突然間會咁

身邊d朋友都叫我放棄 話佢會返黎
其實都覺得冇希望架啦

唔緊要啦 樓主 我地繼續圍爐啦

冇任何徵兆？

佢氹左你幾耐先原諒佢

咁冇理由架喎
嘈交件事好大件事？

想問下因為咩事而嘈交？

聖誕前黎返劑分手炮

聖誕過咗之後再復合

覺得你講唔好勉強個句
比左一個理由佢走咁
比著係我唔會咁講 我會日日嗲佢

我都覺得自己衝動左
所以而家都係算啦 唔好勉強人又勉強自己

有冇啲咩借口 可以令到你哋出到黎見面

冇啦
其實有諗過去等佢返工/放工
但不如打比佢 但打比佢又唔知講咩好

咪講野氹返佢
想同佢和好如初個啲

其實或者佢唔想講出口 唔想做衰人啫
而家咁樣就算啦
你地加油啊

唔好咁絕望啦
不過我明你灰心個位既

氹又唔係 唔氹又唔係 都真係自己搞成咁既
有諗過打比佢,但先前有次佢想分開果陣係咁cut線,好驚今次又係咁;;;難得過左成個星期,心情算收拾到少少就算啦
雖然唔想分開,但人生難免係會有遺憾既
希望下個更好

我覺得以上純粹你個人腦內小劇場同推測
你可以打去氹左先
若果連氹都唔做的話，咁段感情對黎講都唔太重要

有緣份嘅無論再兜幾大個圈都會一齊返。就當吸取經驗，下次更加識得同人相處囉。下段道路定更精彩呀

同意啊
如果不段咁氹,不如對自己好d
講真如果得我一個著緊,再一齊落去都只會係我辛苦

希望全天下既情侶係12月分手過唔到聖誕

而家分手邊緣 我唔知仲可以做啲咩挽救 我真係唔想佢離開我

希望佢快柒啲離開你，一個人過一個開心聖誕🤝🤝🤝🤝

先一個星期就咁快放棄
我個幾兩個月都未放棄

不過你要諗清楚 唔好後悔

絲我有睇到你個post啊

一諗到打比佢可能都係cut線 然後叫我唔好再搵佢 個人就好無力
係好鍾意佢啊,但其實都知係無結果無將來
身邊d朋友都話當睇左場戲算

唉 好冇動力 好似倒數緊咁

你地因咩事嘈啊

以前嘅心結令我唔信任佢 佢覺得我根本唔知佢喺背後付出咗好多所以攰

即係積積埋埋一次過嘈?

都算係 唔知點挽救 好辛苦

我明啊 我而家都經歷緊

睇完你個case 有時啲衝動說話講咗真係收唔返 咁你地而家點啊

咩都冇 冇電話冇msg冇搵佢

仍然冇電話等於告別了嗎

係呀

chur下佢囉
chur兩三日 唔應就當冇

集氣啊 樓主加油

感覺都係唔大分別

樓主我建議你放棄啦
女人拍拖冇好下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

點解你唔搵下佢 到時真係冇就冇 起碼而家搵下佢都好 可能有彎轉

搵佢感覺都係冇人覆 打比佢都係感覺冇人聽

一切都係你既感覺
你諗既野 事實未必係咁
你唔搵又係冇左佢 你搵有一半機會會好返
咁點解唔搵下

唔想面對
好驚佢叫我以後唔好再搵佢

咁你唔搵佢 咪又係差唔多以後冇得見

試都唔試下 chur幾日唔應你 你自己都有藉口死心

Chur幾日驚佢嫌我煩

唔chur點知你緊張佢
不過chur兩三日算啦

我都潛左成個星期

可能佢都有相同問題 想知你係咪唔理佢

搵左幾耐先

.....所以佢唔搵你都係正常
如果佢有野嬲緊你

直接啲講 你有啲吊高黎賣
一定要佢搵你氹你 有時係緊張人 邊個搵邊個先有咩所謂 搵人先唔等於冇尊嚴架 只係代表你重視佢 唔想失去佢

你決定啦
我自己覺得有時都要做主動

其實好想搵佢架 但真係好怕咁樣會更令佢反感

一個星期 冇搵大家 唔係咩大事 基本上咩氣都消哂
你搵佢唔一定同佢講個啲野
同佢講下佢有興趣既野

其他人講得啱 真係搵佢啦 唔好坐以待斃 試過如果佢真係唔理你咁咪算 到時如果因為你唔試而分手 後悔嘅只有你 你唔係唔愛佢 你捨得咩 唔好再感覺啲咩啦 我約佢佢都唔肯出起碼我試過約 但你未試啊 你咁樣真係等死 而家搵佢啦

岩嘅 希望有好消息帶比大家

雖然佢唔理我 但我諗我都應該主動啲既 話哂都係我唔岩先

睇完佢ig以前d野
發覺佢對我好似無以前d ex咁鍾意咁
呢個對比好令人心淡

你知就好啦
仲要你唔岩先

竟然開咗2

我都唔想開架 如果可以同對方好返

被拋棄都只不過係一瞬間既事
愛你既人又點會咁灑脫

12月分架
嗰陣唔知做乜好似有預感會分開咁，提早比左要送嘅聖誕禮物畀佢
結果12月中真係嗌咗場交，然後就返唔到轉頭

中間一度有聯絡番，都有段時間以為有機會變番以前咁
原來what happened is happned

咁快就就嚟一年，都要習慣冇佢嘅日子了

而家仲有冇聯絡?

最後我主動冇同佢聯絡
段關係始終都係忽冷忽熱咁
中間都有花心機去氹佢 但我覺得佢唔再好似以前咁在意我

事實證明佢都唔係好在意我搵唔搵佢

食完飯
口頭話一齊返 但手都未拖返 msg又冷淡
佢又返學 我又返工 唔似以前咁可以兩三日見一次
點樣同佢closed返
我想同同佢拖手 訓前傾電話 佢都話太快 未得住

其實都未算一齊返
手都未拖得訓
想好似以前咁打比佢 msg佢都未做到
msg都係斷斷續續
大家又忙 冇咩時間相處出黎玩
唔知點樣同佢closed返

你都可能得呢

好想同佢係咁出街 快啲closed返

你都未試

sorry 返左成日工 冇追post

但我都建議起碼chur兩三日

block左你定咩？

如果自己盡左力 做哂可以做既野
咁就冇辦法
但真係要自問盡左力

約佢出街都好難 大家都忙
佢又趕幾個deadline

願天下情人就分就快撚啲分

都盡哂力架啦
有啲野要完就由佢啦

其實我而家都係口頭上話一齊 但真係完全唔closed
佢話觀察到聖誕節 可能聖誕節個日就正式分手 如果closed唔返

佢好明顯對我仲有戒心
我自己覺得要出多啲街先可以好返 起碼拖返手
但大家都忙 唔知點同佢closed 約佢又難

留名跟進

唔知你講咩
同埋話人臭閪 你點氹人一齊返

好似試用期咁
咁樣好咩

960巴打

你想失業 定試用期搏表現

絲你加油啊
拍拖都係太麻煩 自己一個好了

我唔知點同佢closed返 手都未拖到呀

以前晚晚都FaceTime 而家想打比佢講gd Nite
佢都話太快 得wtsapp講

係好開始啊
好過我啊

臭閪都係閪丫

我同佢冷靜分開過一個月
中間冇聯絡過 可能你都要差唔多時間

你中間唔係有搵過佢咩？
我當佢唔返黎算啦 努力做下其他野 反正都冇將來

姐係會有啲group特登upload 其他野上去，咁有個group 就係氹佢group, 因為佢成鳩日都block 9我，所以佢block 左我就會用依個group 氹佢

巴你都幾好皮氣

搵過一次 但個次傾完都係話要等一個月 之後冇再搵大家

起碼你搵到佢啊 真係想知其實佢係咪死鬼左

點樣唔見面都可以升溫 都可以closed返
以前大家會FaceTime住做野 睇YouTube
而家字closed返 唔好話FaceTime 電話都未傾過

其實正確黎講係佢搵我 話傾下

你要諗下先前就係呢啲情況搞到你地冷戰啊 逐步逐步黎啦

係咪入左醫院

咁都好過我啊 我自動被收皮

可能出埋殯添啦

我地冷戰唔係我chur啊
係我做錯野 應承佢既野我做唔到 仲要兩次
所以佢好失望 對我有負面印象

佢仲睇唔睇到你ig

竟然開左個（2）

唉
我一個多月前分左
之後隔左一個月復合番
但所有野變晒
佢d價值觀人生觀變晒
相處都變晒
變左只係拍住先
冇將來...
依家拉鋸緊 拉鋸左幾日 我諗都就散

我都唔知點同佢closed返
口頭上話一齊返 但手都未拖

搞唔掂呀
我以為我改 我地可以去番之前
但點知佢復合後又跟住變
由想有將來
變到只想活在當下
D時間以前多數俾晒我
依家用晒去朋友興趣身上
你點睇？

佢本來個人都係被動d冷漠d?
係佢話一齊番定你？

佢本身個人係被動啲係冷漠啲 好理性個啲人
佢想分手 但我說服左佢留底試下先

你地分手係咩原因？

佢冇玩架
Move on啦 唔諗嚕

一個月前因咩事分啊

你唔明
講就容易
但嬲嘅背後
有價值觀唔夾
既問題
一時忍左
唔代表係好
分手有時唔係衝動
只係放過大家

我都試過分咗2個禮拜一齊返﹐但一個月後又散因為要地下情﹐其實問題只會循環唔會解決到我好唔捨得

我應承佢既野冇做冇改
犯左兩次一樣既錯 所以佢好嬲好失望

之前一齊兩年都係佢就我
跟住係因為鬧左場大交
佢應該覺得我唔夠愛佢 同埋 我脾氣太差 所以最後我地分開

再之後斷聯 但大家都好唔捨得
拖拖拉拉下又一齊番
一齊番後我冇再發佢脾氣
但佢d價值觀又變晒
本來想有將來
到依家只想活在當下
以前會花時間係我身上
到依家將d時間俾晒朋友興趣
所以我地又因為咁而嘈
大家各自有各既立場 都唔退讓

你地係咩問題？
係咪溝通過都解決唔到？

有時我會諗其實係咪真係要解決？
呢刻拍下拖食下飯又真係幾開心

如果咁
你不如試下主動d
等佢見到你既誠意 可能會回心轉意

斷聯左幾耐啊?會唔會中間識左第二個?

斷聯左幾日 跟住中間拉鋸左好耐
最後試下一齊番
佢冇識到第二個呀

試返一齊幾耐啊?

絲我勸你都係諗清楚,好多野勉強冇幸福啊
我分左成個星期,頹足咁耐,今朝一瞓醒個人好似諗通左咁
有時再鍾意一個人都唔可以無左自己啊,錫自己最緊要啊

試左個幾兩星期
Feel到唔多對路
呢幾日已經準備結局啦
點知佢又話想再傾下

我一諗到d問題就好頭痛
真係唔知點同佢行落去
我諗佢都覺得辛苦 唔止我

絲打你地分開原因係因為性格不合？！
不過你諗通就好 要加油呀你

佢都有心想解決都好啊
有咩唔岩就大家傾到岩啦 大家都鍾意對方唔易搵架

我地鬧左場交之後佢就只讀不回啦,打俾佢又唔聽電話
如果得一個人努力好難繼續架,早D放手早D諗通move on好過
其實自己一個更開心

我之前咁諗
都覺得一定可以傾到岩
但呢排俾佢咁搞搞下 真係搞到我灰晒
可能適合真係比愛更重要

你地一齊左幾耐？因為咩事鬧呀？
其實佢係咪未諗清楚先唔聽你電話咋？

其實口頭上話一齊返
但手都未拖返 夜晚想打比佢講good night又唔比
佢話太快會有壓力
唔知點同佢升溫 佢又忙唔係成日出到街

似係未諗清楚咁

唔知點同佢closed返啊